M'styler 男士頭髮造型梳

有冇巴打用緊呢隻梳 見佢唔貴 好似幾方便咁

買左 完全無用 是但用風筒吹仲快

咁我唔買喇 多謝巴打提醒